Textova praca, ktora sluzi na synchronizaciu skriptov beziacich na dvoch roznych shelloch
v linuxe pomocou semaforov.

Vacsina tyhto suborov su skripty napisane v bashi v linuxe, ktore demonstruju funkcnost mojho riesenia.

Nachadzaju sa tu aj male c ckove programy, ktore bolo potrebne urobit na synchronizaciu. Tieto programy inicializuju semafory,
menia ich hodnotu a rusia ich.